一人n個人生最難受嘅時刻

坐車坐呀婆隔離
佢坐窗口位
佢落車出黎個陣俾佢用屎忽磨
欲哭無淚

All屎出左黎但屎忽收縮入返半條入去

入嚟睇屙屎屙尿

搭纜車等極都未到 仲要係度「轟轟」個人驚到出曬汗 次次搭親都就喊
利伸 畏高

邊度搭 香港啲纜車算矮

不如我哋分手

出世

海洋公園⋯對我黎講好高
成日覺得會跌左落山又出唔到去就咁死左
一係跌落海 因為出唔到去比個纜車拉落水底浸死

你真係好人屎

Why..

忍尿忍足成晚
由覺得急尿開始忍忍十幾個鐘

唉點解要咁對我 點解唔係俾靚女坐面

出街突然肚柯勁想瀨
忍唔到果隻

屯公塞車
明明收工都特登去定個厠所架啦
屌你老母可以三個鐘都仲未翻到轉車站
急撚到仆街
歌無心情聽電話都無心情睇

濕疹半夜痕醒訓唔返

當你知道你永遠冇可能同你最愛既人一齊既時候

M痛

攞相機出街發現冇電/冇卡

坐監

玩過一次支那過山車
冇安全帶得個爛鬼扶手
嗰幾分鐘入面個腦一片空白
仲有睇戲嗰陣隔籬個男人個口好臭仲要成日用口呼吸